返工無聊到用excel 畫左隻pepe

幾好

好似我

用VBA整到變動畫

唔完美，可接受，有待改善！

唔識

你點畫的

好CUTE

Excel咁勁

good